24HR ［中信集體謀殺］輿論閃電戰！

［再次借一借acc 講一下一份marketing 功課］

不得不承認 雖然五項訴求一件都冇回應
政府既暫緩再加上道歉確實緩和左一部份人嘅情緒
所以 個人覺得喺反送中呢件事上面好難再升溫

不過

我哋可以將注意力轉移去一件冇爭議 冇解決
班PK射波射到巴塞咁嘅事：警察嘅痴撚線發洩式暴力[/]！

- 七八個警察圍歐女仔 仲用盾牌重擊頭部
- 三期癌症伯伯中槍後再被追打 然後控告暴動罪
- 唔俾救護車進場，將救護車上傷者拉下

仲有最重要 —— 警察中信集體謀殺事件！！

我哋要為21號嘅行動、憤怒合理化
將市民嘅憤怒升返上黎

當日無人焗死
冇人踩人死
簡直係奇蹟

點解警察做完咁荒謬 咁恐怖嘅事
完全唔使負責任？！！！

我地要令民意企番我哋嗰邊，並為後續嘅行動（警察道歉 賠償 義士 警隊改革 選戰）預備子彈！

But how?

依家我哋整合左唔少嘅影片

還原中信大廈嗰邊俾催淚彈襲擊嘅情況
市民 爭先恐後迫入去中信大廈
然後喺大廈入邊焗到差唔多窒息嘅人間地獄

但係呢啲只係普通整合

我哋需要將佢 用KOL嘅形式整合為一個五至10分鐘有感染力嘅節目！！

好似100毛 星期三港案
好似東張西望
用煽情 認真嘅聲音

- 詳細解釋事件始末—— 將催淚彈射向擁有不反對集會通知書嘅民眾
- 詳細timeline
- 旁白＋字幕+背景音樂、煽情地解釋事件
- 甚至加上動畫： 地圖、警察推進方向、催淚彈射擊位置

要大家清清楚楚睇到警察做嘢幾撚荒謬！
仲可以加埋倖存者親述當時情形、煉獄一樣嘅境況！

成件事簡直就係警方嘅集體謀殺！！

然後喺21號早上開始 全港九
用上次好有效咁喺街站 播放警察暴力嘅街頭電視向市民宣傳
加埋我哋所有人於特定時間 （maybe 1pm) share 中信大廈集體謀殺 video

時間點要靠大家搵最好嘅時機，留少少時間發酵
總之要一齊IG FB. Twitter, even wechat!

我知道而家先提出呢個方案大家只係得返唔夠二十四小時準備
但今次呢場仗我作為80後 深深體會到呢個世代年輕人嘅行動力同埋效率同埋質素

巴絲打們 文宣組 護照巴 心戰室 TG group 今次大家都好撚犀利 甚至希望一衆屬於佢哋專業嘅KOL：大J、熊仔頭、100毛等等可以幫幫手

雖然時間短 但我好有信心
你哋可以做到啲好犀利嘅嘢出嚟！
Just like everything you’ve been doing since 6/9

PUSH

推到上國際法庭為止

Push

推

呢單野攪大要借外力，玩人權人道出口轉內燒囉！！！

成立社團好處係
第時聯署個陣都大聲啲

成班黑警

留名跟進

推。

推 黑警死全家

中信圍困事件，有一批人入咗中信停車場架！

不推不是人

推！G持！

幫推

推~
要推上國際俾全世界知道!

[推黑警上國際法庭！］中信單野上咗reddit！

推 瘋犬對土共政權真係不可或缺，動搖到佢地好重要

【請為621廣泛報料，聽朝七點，政總集合】
立法會、政總、警總、禮賓府警察勢力分報圖，持續收料，一直更新。

歡迎加入討論: 圖解香港禮賓府旅遊路線

更多細節請用追故模式
===============================
夢見好多人想開放日遊覽禮賓府。
但聽聞條斜路好危險，驚人多出現意外。
為安全著想，出席任何活動前，大家都有義務了解該地環境，
希望各位唔好一知半解的情況下跟隨人流，造成危險。
===============================
禮賓府高空、地則及2018香港地圖懶人包
===============================

禮賓府交通路線

====================
禮賓府建議地鐵步行路線
====================

===============
禮賓府地下通道新聞
===============

樓主現時收集以下的資料及圖片，作學術研究之用 :
1. 禮賓府正確的出入口和閘門總數(己達成)
2. 禮賓府旁舊樓梯及非行車小徑等Google Map無法標示之通道(己達成)
3. 急救站、飲水機、洗手間或可設立急救站空地等休息位置
4. 立法會、政總、警總、禮賓府野生犬隻出沒或聚居地點 (可以Google map mark比我最好)
5. 由蘭桂坊或香港動植物公園前往的最佳路線(己達成)
[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

催淚彈、胡椒噴霧
發夢夢到幾個德國朋友教我點處理催淚彈
[Gear撚] 催淚彈對防指南
［學術］中咗催淚彈同胡椒噴霧解決方法
[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴磅必須用品
裝備
<抗爭手冊>
振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知
知己知彼 百戰百勝圖解香港警察裝備
最近有個新喪屍GAME IDEA
[突發] 621 雙方陣營裝備分析
[魔防的重要性］所有人都要有足夠魔防 N95同泳鏡係最低要求
星期五嘅野餐行動 請現在立即做兩樣野 購買裝備 同 加強文宣
緊急！邊度可以買魔防裝
盾牌
[歷史台][積極備盾] 盾牌陣不是亂擺一通的
廉價盾牌材料
對付警犬最強盾牌buff
盾牌警棍頭盔：反政府示威者裝備不輸警察
鐵馬
鐵馬一定要放最前！鐵馬一定要有流動性！
[人人都要識] 倒三角扎鐵馬
鐵馬最新安置法
IT
[正式上架] 手機抗警犬 用相機Scan數字即出黑警資料
雞蛋、漆彈、洗潔精
漆彈大作戰遊戲攻略
勇武 掉雞蛋好撚on9
621美食節之如何不令雞蛋發臭
咪撚再講用油/洗潔精/波子
記得準備定大量黑色噴漆！
戰術/宏觀部署
拋磚引玉，大家一齊討論下前線戰術有咩要改善
[定向討論集中地］21/6嘅去向太多講法，混亂嘅你入一入黎
621部署建議，入嚟討論，搵到方向好重要。
前線有d感想想同香港人講
<<夢見嚟緊最大型野餐係621明日大嶼開會日>>
［純學術討論］漫談「間接路線」軍事理論
高Lv戰士刷副本心得
反送中遊行今日再起！3種戰術隨你選
共產黨起家戰術就係：敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追
野餐中期檢討
[為621做好準備] 612檢討大會正式開始討論！
不合作運動
暴徒最新交通癱瘓計劃整合
塞地鐵啦
聽日地鐵，三隧，青馬大橋!!!!!!!
[齊心就會成功] 621和理非 不合作運動提案

最後，立法會、政總、警總、禮賓府全部都相當有歷史價值，係一家大細親子好去處，大家記得要遵守秩序，去之前記得做足功課平時無開放千奇唔好去呀

香港的年輕人鬧事，關鍵是他的家長壞。
大陸佬屌 你地老母啊，香港人！！！

中共國防教授少將徐焰：香港最壞，比臺灣還壞

近期熱門post 好多都係啲低成本，求其貼個新聞，吸晒大家啲精走。

推返啲有用post

push

英文版係必須

警察真係唔岩

利申：愛國藍絲